钱三强/nr （/w 1913/m 年/qt 10/m 月/qt 16/m 日/qt —/w 1992/m 年/qt 6/m 月/qt 28/m 日/qt ）/w ，/w 核物理学家/nnd 。/w 原籍/n 浙江/ns 湖州/ns ，/w 生于/v 浙江/ns 绍兴/ns ，/w 中国/ns 原子能/n 科学事业/n 的/ude1 创始人/nnt
张乾二/nr ，/w 1928/m 年/qt 8/m 月/qt 出生于/v 福建/ns 惠安/ns ，/w 量子化学/n 家/q 。/w
黄爱玲/nz ，/w 出生于/v 河南/ns 新乡/ns ，/w 中国/ns 大陆/ns 演员/nnt 。/w
苏聪/nz ，/w 旅/vg 德/b 作曲家/nnt ，/w 1957/m 年/qt 生于/v 天津市/ns ，/w 祖籍/n 广东/ns 东莞/ns
白崇然/nz ，/w 回族/nz ，/w 生于/v 北京/ns ，/w 毕业/v 于/p 北京师范学院/nt
何超/nz ，/w 大陆/ns 男演员/nnd ，/w 1989/m 年/qt 出生于/v 上海/ns ，/w 喜欢/vi 并/cc 擅长/v 唱歌跳舞/l
李玉川/nz ，/w 1951/m 年/qt 出生/vi 中国/ns 著名/a 武术/n 之乡/r 沧州/ns 青县/ns 。
莱妮·里芬斯塔尔/nz （/w Leni/nx  /w Riefenstahl/nx ）/w ，/w 1902/m 年/qt 8/m 月/n 22/m 日/b 生于/v 德国/nsf 柏林/nsf ，
狄迪尔·弗拉蒙/nz ，/w 1947/m 年/qt 3/m 月/qt 出生于/v 美国/nsf ，/w 演员/nnt 、/w 导演/nnt 、/w 编剧/nnt 。/w
克里斯蒂安·鲍尔森/nrf （/w Christian/nx  /w Poulsen/nx ）/w ，/w 1980/m 年/qt 2/m 月/n 28/m 日/b 出生于/v 丹麦阿斯奈斯/nsf ，/w 丹麦/nsf 足球/n 运动员/nnt ，/w
